Sisse kaebas kohto ees Hans Kuusperk,Selli walla mees,et temmal olla,Allust,Paio Jürri käest üks rubl hõbbe sada.Jürri tunistab et taal ei olle maksa Hands Krussele Allo kohos kutsub tedda Allo kohtuse ja temma ei tulle on lübedud.
Kohto wannem Jaan Tiismann,Kõrwa mehhed Mihkel Wiikberk,Jürri Staub,Kirjotaja Mats Kerdi
